Tuli ette Johan Klaosson ja Peeter Rooma Läänste küla peremeeste wolinikud ja andsid nende seppale Jaan Matsonile Jüripäewaks 1895 a. üles.
Et see Matsonile kuulutatud kirjutab alla. Jaan Matson &lt;allkiri&gt;
Et Kohus wastasid pooli tunneb ning need ise on allkirjutanud oma kaega - saab tunnistatud.
Eesisutja as, D. Rämmal &lt;allkiri&gt;
Kirjutaja Puusepp &lt;allkiri&gt;
